\begin{aufgabe}{Selbstzerstörende Nachrichten}
Schreibe ähnlich zu Aufgabe~\ref{geheimnis} eine
Prozedur~\schemeinline{make-self-destructing-secret}, die zwei Argumente nimmt:
\begin{enumerate}
\item ein Passwort und
\item einen beliebigen Wert, der erst auf Angabe des Passworts zurückgegeben
werden soll.
\end{enumerate}
Anders als bei Aufgabe~\ref{geheimnis} soll der Wert aber nur ein einziges Mal
preisgegeben werden. Weitere Aufrufe sollen einen Fehler werfen. Die Prozedur
soll also zum Beispiel so verwendet werden können:

\begin{schemecode}
(define obtain-lieblingszahl!
  (make-self-destructing-secret 'geheimespasswort 6.28318))

(obtain-lieblingszahl! 'test)
; soll einen Fehler ausgeben: "Ungültiges Passwort"

(obtain-lieblingszahl! 'geheimespasswort)
; soll evaluieren zu: 6.28318

(obtain-lieblingszahl! 'geheimespasswort)
; soll einen Fehler ausgeben
\end{schemecode}

{\emph{Bemerkung.} Anders als in Aufgabe~\ref{geheimnis} haben wir dem
Variablennamen im Beispiel ein Ausrufezeichen spendiert. Wieso?\par}
\end{aufgabe}
